而家 Graphic Design House 係咪多數用 Blender 整 3D 嘢 ?

唔計外判叫人哋 ren，如果自己做埋嘅話，出面大部份 Graphic Design House 應該唔會花舊錢落 Maya 度？
Blender 又唔使錢，咩 platform 都用到。應該足夠應付到 Graphic Design 上嘅 3D Modeling ?
知唔知一啲會自己 ren 埋嘅 Design House 係用緊 Maya 定 Blender ？

ren係咪撚咁解

應該blender多我估 始於免費

rendering，輸出
成個3d project由撚完到出圖/片，俗稱rend

Rendering係渲染
輸出係export / output

Maya and 3DsMax. 幾皮野都比唔起既公司點做。。。。。。

有咩想ren, 可以比我做嗎？

利申人在何李活做電影

冇，只係想自學。

咁學3DsMax , 無咩公司用blender

我係 Mac user，冇得用 3DMax，而且我見過香港十間有九間 design house 都係用 Mac 機。香港應該唔同荷李活，真係冇咩 design house 會肯花額外錢落 Maya licensing 度。多數啲3D嘢都係外判出去做，只不過係我唔想我做出嚟嘅嘢唔係100%出自自己，所以先想學 3D，睇嚟 Blender is the answer.

你學完blender 係冇人請你㗎，除非你自己做到一套片出嚟，一係你過嚟荷里活，我公司請人。

由頭到尾我都冇講過要做 animation ...

點會無
而家好多公司都有用blender
Interior design, animation

Maya 3dsmax 仲要加plugin呢
Blender addon 平咁多

外國好多用blender
香港應該未有耐會轉

想問 ’荷里活‘ 係邊間vfx大公司？

自學blender好用好多

如果你講product design我見好多公司都係soildwork，rhino，好似比較舊式

識小小blender

ILM

ILM唔係喺hollywood架喎

搭單問下，本港有無得上堂學blender?
(非design house, 貪佢免費，公司自用)

商用一定大部份maya, 3d max la. 人工時間先係最貴。

請咩職位
新手入行ok?

youtube啦

利申：睇youtube自學blender